大學點摺法

零朋友 返學等放學 天地堂摺拉巴

學都唔返
冇上1個月堂 同班同學都唔知
隱形人

我都係 但唔

有hall住變咗天地堂摺hall

唔上堂 喺hall打lol

你做撚野

死煩膠,屌人老母駁存在感好威威?

同道中人
依排走曬堂